點樣可以積極啲

計劃好既野
點樣推自己去實行
包括生理同心理層面
有冇巴絲可以分享下

溝條女一齊做

再同條女分手
發奮做晒所有野

女友身體好差
成日無體力

搵信的男朋友

心態決定境界 想改變已經開始慢慢改緊